727元朗遊行將至，大家準備好未？

路線係乜？
防具準備好未？

見到普遍共識係，入夜前要散
洗唔洗討論戰術？